GME成交量一日低過一日既原因係咩？

點解個交易量會每日都下降

SH

投機者越黎越少
sh越黎越多

繼續SH

投機既頭幾日俾人震走曬 剩低既人sh

貨源歸邊

但係今次個邊係大量老散組成嘅超級大户